覺得渡邊直美點？

香港依個以瘦為美嘅地方，肥人好似唔多受歡迎
佢響日本又好紅喎
張圖上fb搵嫁咋

欣宜都好紅

唔好拎欣宜同直美比ok?咁簡直係侮辱直美bb

日本搞笑藝人質撚高d既